德國被捕學生接受訪問影片

唔知有冇人貼過

香城online玩家大型活動 投票Challenge

推

push

睇得出佢表達到德國人聽，佢地身處係一個文明自由既民主社會係好難想像到香港後生所面對既困難同隨時會獻出生命。

呢個要推

Push

過十二點我再推